港交所好落後！芝加哥商業交易所第4季推出比特幣期貨！

芝加哥商業交易所（CME）宣布，計劃第4季推出比特幣期貨，目前正等待監管審核。交易所方面表示，考慮到客戶對不斷發展的加密貨幣市場興趣愈來愈大，決定推出比特幣期貨合約。

計劃推出的比特幣期貨合約將以現金結算，並以CME CF比特幣參考利率 （BRR） 為基礎，作為比特幣的美元「牌價」，每日更新一次。

受到消息刺激，比特幣價格突破6400美元，創歷史新高。